究竟吊支滴露喺個袋出面係咩原因呢？

：要話俾人聽我好撚注重衛生
：人地個袋真係擺滿晒野無位，咁都要問？

掛喺邊又得罪你

方便拎囉
我女友武漢肺炎前都係咁

隻手污糟左你仲要伸隻手入袋摷支野
連其他野都比你掂污糟晒

有咩問題

呢個post唔知點解有種肉酸味

鍾意掛心口都得呀 吹咩

只有乾淨嘅人會意識到污糟
污糟嘅人永遠唔會理解乾淨

我都想買到果款唔洗下下搵枝噴噴出黎 仲污糟

平時我係咁樣拎住枝滴露

毒撚背囊係必配

aby photi?

幾好喎個設計 夠方便

你都真喺戇鳩，唔喺扮

隻手有菌 仲開袋週圍掂？

產品設計黎

你掛條褲到都得